# Istruzioni utilizzo sito

## Istruzioni creazione DB

I file per la creazione del database si trovano all'interno della cartella "Source/Database", rispettivamente "createDatabase.sql" per creare il database e "populateDatabase.sql" per popolarlo.

## Istruzioni configurazione ambiente

Inserire i sorgenti nella cartella "Progetto"
